[北角]出福建幫點解唔係返屋企訓？

唔好意思, 唔係想做捉鬼黨, 我都知有巴絲係琴日奶嬲班鄉下佬, 但係對家set 好個局出黎仲踩落去就真係會好笨柒

既然大家都知個班支那佬係維穩機器, 我地就應該好似對家出解放軍咁返屋企訓